連咬甩狗手指, 都唔係好多人記得, 而家打人2野, 做咩要攪到咁大件事?

手足, 對與錯已過去 無必要道歉, 無必要捉鬼(反正捉唔到)
向前看, 做好文宣, 818不能少過200萬人
7-8月太多核彈頭係手, 但係我地無處理, 無宣揚出去
有幸提到鬼, 咪好似其他巴打咁講, 影晒佢證件, 同佢合照放上微博咪算

呢個post講得好好

818818818818818818818818

呢個真
幾乎無人記得斷手狂魔柏林仔了

係呀...
雙向既, 我地又唔記得人地...
人地又唔記得我地...

真，成堆人自亂陣腳
係咁話輸

此魔事後必定列入清算名單中

一堆5毛...

成日話怕外國人唔幫你, 有撚幫過? 美國亞太增兵未? 解放軍深圳集結, 美國沖繩集結未?

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

有幸捉到鬼
typo, 唔好意思

推

幾乎無人記得斷手狂魔柏林仔

向前看

818 要過200萬人, 確保上次有去既朋友今次都一定要去

咪就係，俾人打嗰兩條友都冇重傷仲可以去醫院，而示威者又爆眼又被近距離射擊仲要被捕

咬斷手指起碼可以解釋係剋警插眼
而家綁手綁腳仲打係行私刑 點解釋

做法不完美，但可接受，可以再改善。

我地唔係完美, 但對家行過無數次私刑
我地都只係一次
無必要咁著重
起狗同狗屋企底, 咀咒黑警死全家人道嗎?
其實都唔人道, 但一路都做緊

老撚實實一句，人地粗暴不人道對待先，近啲有爆眼，插眼抽水，叫老黑砍到見骨，上館餵飲廁所水依類比抗爭者過份十倍都有，抗爭者郁下手就嗌到拆天咁係咪痴撚線，其實佢地係咪都認同對家係有特權大撚曬?

拉中間拉淺黃淺藍冇異議，但搞埋自己人搞到基本盤都冇撚埋係咪戇撚鳩?

塞人機塞鐵我都有啲反感，但點都係自己人黎唔鍾意咪唔出聲唔參與囉，屌乜鳩割乜鳩

向前看呀手兄
做好818文宣